無知一問 拗柴應該點算

無知一問 拗柴應該點算

砍掉重練

抖兩日就冇事

着Nike
叫咗你着nmd

我就睇鐵打，連睇幾日，唔拆藥
後期就買條包腳踝既8字帶 帶住幾個月

玩玩具都受傷

拗柴姐係關節入面出緊血，冰下佢等入面唔好出血先（一日冰幾次，冰幾日先，用條毛巾包住唔好凍傷），訓較"Long"高少少，唔建議睇訓跌打

正解，冰15-20分鐘之後抖半個鐘